連 Apple 都抽馬明水？

哇。。。好好笑

屌咁都影到我

垃圾抽 人抽佢又學人抽 但又7

對腳

條仔好正，好想幫佢含

Hello

唔係呢個

好似咩地球日

一睇就知係讀書唔成嗰啲MK仔

好慘冇啦啦好地地俾人批鬥